［包車］7月斯里蘭卡拼車

有冇人有興趣7月去斯里蘭卡，我訂佐機票8號夜晚到17號夜晚走，暫時有個行程不過可以一起改下，有興趣一起拼車既可以聯絡，暫時有2個人
telegram：anthony7melo

pish